點解食烚蛋黃會口臭，但熟蛋同太陽蛋就唔臭?

你食開嘅烚蛋係咪黃同白中間有層灰灰綠綠色？